同大家回憶下811 第一次有鬼 k同學骨折同腦出血事件

香港警察濫暴濫權行為再度「揚威」海外。英國《電訊報》（The Telegraph）於10月27日刊出專訪，一位化名「K」的19歲香港英國留學生接受訪問時透露，他於8月11日在銅鑼灣被喬裝示威者的警員拘捕，當時對方未有表明身份，卻以警棍將他毆打至腦出血。

「K」接受訪問時剛滿19歲，因感到憂心，未有透露真實名字。他憶述被捕當日為8月11日，參與當日的大型示威活動，至晚上和其他前線抗爭者於銅鑼灣休息，更換衣服及除下保護裝備，並討論到哪處用膳，並看到有一批示威者裝束的人士出現。當時氣氛和平，但該批人士突然走近他們，並以警棍毆打他們。

K透露，當時對方沒有表明身份，K嘗試逃走，但最終被兩名喬裝警員捉住。他被制服後，曾詢問對方究竟是警察還是幫派人士，因當日有支持中國的幫派人士襲擊示威者，但對方未有回應，只是不斷以警棍打他，亦沒有告知他被捕理由。

K又稱，當時他的雙手已被鎖上索帶及按在地上，無從反抗，其中一名喬裝警叫他站起來，當他站起來時，另一名喬裝警反問他為甚麼站起來，再將他按下，以警棍狂打他，打傷他的頭部、背部及手臂，並踢他左眼。

K稱他被送到新屋嶺扣留中心，被困在一個黑暗的倉內。同倉有多名與他一樣血流披面的被捕人士，有警員稱他們為「曱甴」。當時他因受傷感到暈眩，卻等了6至7小時才獲安排看醫生，最終確診腦出血，但警方仍拒讓他聯絡律師及父母，而K被捕至今仍不時流鼻血。當晚在該處尚有約15人被捕，部份人嚴重受傷，包括骨折。

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

推

聽日見

而家班港豬竟然係慣撚晒

今日見

唔可以再對曱甴俾心

試吓姦咗嗰個係自已個女仲會唔會俾心